全部人同我入元朗反黑!

今日唔鏟平元朗黑社會
以後香港人點出黎示威
警察叫極都唔到 有女人係車廂被人打
根本黑警同黑社會合作 打香港人
全部勇武派同我入元朗
過咗今日無仇報

咪去元朗!!!
元朗打人個班已經走左，咪去!!!

今日點鏟得切啊屌 班陷家鏟都收晒工啦 咪水鳩人入去

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

入你老母，中環呢？？？

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

727先去

對呢班仆街牛屎佬直頭唔洗講武德

元朗單野有發展空間 黑社會同警察合作仲唔推爆佢
上環死局

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

Confirm左係呢個堂口

去大埔反黑啊

警黑合作 元朗新秩序

唔係元朗啊 依家

元朗又打緊啦 蘋果LIVE

元朗仲打緊呀係街

邊個字頭？全民自發元朗冚檔！

元朗個班人好多都係大旗嶺村嘅黑社會 先支援左上環手足 再入去產平佢地條村啦

報消防

打爛火警鐘 8分鐘內有消防救元朗人

推呀屌